呢個年代，無件Off-white tee 都唔夠膽出街

有無人明白我心情

off white tee or hoodie
supreme d 細袋
仲有offwhite x nike
CH rings

冇是但一樣唔好叫自己潮人

直頭唔好叫自己做人

我就照出既
一定要潮牌先係潮

李老味呀

著開大學名牌 gildan

依家off-white變咗柒野啦喎

咁著咩

著開U記 個個frd都話我潮流達人

Ching sick ball